而家啲車紅燈照衝

做乜事
香城冇王管

999都比人打爆啦，驚閪呀

有 d 連燈都冇埋添